［黑警我屌你老味］扭斷人關節咁撚賤種

屌那星，示威者打你頂多都係皮外傷，有無見示威者捉住你d伙計扭斷關節咁撚賤種？

屌你老母，你估示威者係驚你碌棍驚坐監先唔做？ 係因為示威者仲有良知，唔似你班狗閪賤種。

柏林？

一定要spread開，連埋想挖人眼所以先咬手指，起碼貼哂各地連儂牆，等全世界知幾暴力